學校好強硬， 我哋連俾聯署佢哋嘅機會都冇

我今年讀f.2， 尋日我整咗個罷課聯署出嚟， 幾經辛苦我諗住終於儲夠200人（ 大部分係高form， 因為低form都奶共）， 可以去同學校講，點知學校一直都唔肯畀回應我， 我先至發現原來係一間親中嘅學校入面，就算有幾多個人反佢，學校都唔會俾幾會我

妳已經做左好多野估唔到人靚 個心更靚

我好後悔， 我估唔到學校會咁強硬，最後嘅希望都唔畀我哋，就算有幾多個學生追住佢係咁問， 佢一樣都只會直行直過

好mean

form2 叻仔 做到好好架啦！

我女仔嚟架
校方完全冇回應